【用完即棄】努欽稱香港示威活動不是美中貿易談判一部分

美國財長努欽說，下月初在華盛頓舉行的美中新一輪高級別經貿磋商之前，在本月先舉行的較低級別會晤，美方希望取得進展，又說香港的示威活動，不是談判的一部分。

努欽又說，總統特朗普準備在貿易談判中，保持甚至提高對進口美國的中國商品徵收的關稅。

彭博早前報道，特朗普一些高級貿易顧問，最近幾日討論與中方達成一份臨時協議的可能性，協議將首次提出，推遲甚至取消美國部分關稅措施，換取中方在知識產權及農產品採購方面的承諾，雙方代表將在華盛頓會面時討論。

不過美國全國廣播公司商業頻道，引述白宮一名高級官員報道，美方「絕不可能」與中方達成一份這樣的臨時協議。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

心水清就得，都係做番自己野

Mnuchink

一直都覺得呢條友鬼鬼地
佢成日都勸Trump放軟，根本拖後腳

華爾街啲爪牙可以有乜期望

白宮知情人士向媒體透露，多名顧問一直力諫美國總統特朗普（Donald Trump），在香港地區問題上應當對北京更強硬一些，但特朗普堅決要兑現給中國國家主席習近平的承諾，絕不對北京加以指責。

屌，又係一班既得利益者
華爾街根本係另類鄉黑

美國總統特朗普（Donald Trump）稱，原定於9月1日生效的對華關税仍將按計劃實施。他重申中國希望達成一項貿易協議。並表示香港的局勢和中國的貿易談判有關。

路透社8月30日報道，特朗普在離開白宮前對記者表示，原定於9月舉行的與中方的面對面磋商仍在討論中，並未被取消。他不能說他是否會與中國國家主席習近平通話，但美國官員在與中國官員通話，討論貿易問題。

他還表示，在與中國的這場貿易戰中，「我們將贏得勝利」。由於對中國輸美商品增收了關税，美國在與中國的磋商中處於非常有利的地位。

而就在一天前，特朗普剛剛主動向外界宣布，中美29日進行了「另一級別的經貿談判「。而特朗普最新表態則表明29日的談判並未取得實質性進展。

值得一提的是，特朗普再度將香港局勢與貿易戰掛鈎。特朗普稱，他認為香港的局勢和中國的貿易談判有關聯。如果沒有貿易談判，中國在香港的反應將會更加激烈。

當香港condom

唉

老實講， 香港人而家一路等美國對港民主法案
好可能會拖死整場運動

而港人到而家都未突破到臨時政府或港獨呢個心理關口

係味一定要等到有人死， 先肯推翻政權

預左啦，始終呢個政府大多係商家銀行佬，以自身利益為主，我地應該要集中番美帝國會

有咩問題？
唔係貿易談判咪即係separate issue
即係唔會因爲傾完貿易談判就掉走香港？

我睇完都係咁覺得
利申, 唔熟條友背景同做過乜

唔洗擔心 不嬲彈出彈入
唔好製造恐慌
唔通企硬話同香港共生死咩
私下有做就夠

香港只係貿易戰談判籌碼之一，如果侵侵著數已攞，當然就要守承諾放開香港。

講同做係兩回事
反而唔好期望美國出手我地就咩都唔做，自己香港只能夠自己救
光復香港，時代革命，願榮光歸香港

我理解到人地講緊而家傾緊個trade deal同香港無關
即係話香港搞成點唔會影響到trade deal
掉返轉咪即係傾唔傾得成都唔影響香港囉

連日來好多人話等美國國會做野已經放軟手腳

總之私底下侵同習係傾掂左啦，多數係叫北京唔可以重覆六四血腥鎮壓，習本身都冇意真正動武當要lur飯應，再換成臨時協議，呢期貿易戰好大機會達成短期協議。

已經死左3件

你係唔係數少咗？

任你演譯
唔駛咁悲觀
樂觀諗既係唔駛用香港呢步棋都可以逼中共就範
香港係一步大棋
越遲出越好
過埋法案都仲未出的話
中共真係任佢玩弄

最少

啱喎，香港嘅示威活動唔係貿易戰一部份；不過香港嘅獨立稅區地位先係貿易戰一部份。

咪on9 嗌

你諗下點解美國要打中共先嗌

如果貿易戰中共肯有大讓步，而侵又滿意既咁香港問題就唔係美國人既問題啦。

你知唔知美國點解開打中美貿易戰？
中共要點讓步，美國先收貨？

你知唔知如果大選前貿易戰都冇進展侵連傾既資格都冇？

訓撚醒未

咁咪好 即係唔會用完就棄

大選前貿易戰唔會完

進展係香港度拎係最好效果，亦都係最易

香港人比足夠既力量比特朗普做野就ok

中美貿易戰唔係我地控制範圍，我地負責睇就得

都係果句冇利益美國點解要幫你？根本就係各取所需，有利就幫手，冇利就出口術搏你派糖。

如果民主價值真係可以當飯食，點解咁耐都唔解放北韓。

係香港拎效果咪利益囉屌...

美國眼中, 呢場運動的確是只係一張牌, 有咩問題?
時機適合就出牌, 無助局勢就收返。
正如人權法案都只係其中一張牌, 唔係唯一出路。

拎完就係condom，除非香港人生性再俾子彈侵啦。

一直香港都唔係part of the deal喎

有人死都唔會推翻

請善用不推文回覆

你講左我想講既野
民主法案其實只係一條支線
就算通過左 香港唔會即刻就一天都光晒
而家條法案就好似春袋咁
一日未通過 一日都係揸住班位列制裁名單既高官既春袋
佢地驚係擔心通過左既後果 有所顧忌
但一旦法案通過 就等於摙爆左個春袋
屌 人地春袋都爆埋 冇野好驚架啦喎
佢地真係可以無所顧忌咁反撲

所謂 勸世 唔好all in民主法案
我地自己都要繼續做野架

屌 我依加好撚驚

香港人仍想借外力, 其實不切實際, 香港事香港人自己搞返啦

push

根本係信佩洛茜好過侵
但民主黨係原罪

香港的示威活動，不是談判的一部分
係想講點都會推人權法啊,唔會擺上檯話唔推
你依d標題撚真係好黑人憎

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

佢唔似係用完即棄喎,佢只係唔想令到我地俾中共話成係政治籌碼先咁講,樓主用埋啲咁煽情嘅TOPIC黎開post有乜用意?

香港仲諗緊 制裁高官 佢地好驚
即刻應承五大訴求
但不如諗下 最壞情況真係 政府冇晒後路之後絕地一舖攬炒
我地雖然成日話欖炒姐
D高官死不足惜就梗架啦
但我地香港人幾百萬條人命唔可以交由佢地決定架喎

how?